網上受騙 點算好？

最近網上放 點數卡
比左卡號佢之後話幾個鐘後入數比我
之後問極佢whatsapp 都無人認
打佢電話又無人聽
我應該點做好？

搵媽媽喊囉 唔係點呀

媽喔

報警

點解會俾卡號先？
你智障定小學未畢業？

報警洗唔洗印哂d對話記錄？拎去？

我點知要乜
去問阿sir 啦